點解有啲戲院啲爆谷餐重貴過張飛？

本身張飛賣50-70蚊，但係個餐賣80-120蚊，最平嗰個餐要80幾蚊，但係得個爆谷同汽水，個感覺好似入咗海洋公園食嘢咁 諗落其實成本都幾低吓，係咪賺到笑？

只求打個和

做保安做成點？

戲票要同片商分實際落袋既唔多
所以要靠其他收入先圍到皮
嗰d爆谷小食係戲院主要收入來源黎架

好耐之前有人話戲院收入主要來源靠賣小食

凱都22蚊單人餐 爆谷加野飲

你都係面對返你既下賤現實生活啦

成日FF其他人做保安

只不過太貴呢 主題公園唔同入左場迫你硬食兩三倍價錢
你戲院又學人零食貴兩三倍
但係你買完飛樓下可能有超市 麥記
變相多左人偷偷袋野飲入去

其實如果要汽水，我睇完戲之後出去飲都得啦 睇嗰一個零兩個鐘嘅戲用4-5倍嘅價錢去買汽水，諗落都唔值

好多人會自己帶野飲

因為會買的人都係比較捨得洗錢的人
賣貴d都大把人買

IFC 果d 開酒飲tim...
應該呢d 對佢地黎講先係客 我地買張飛幾十蚊就完

唔賣貴d 點俾藉口d 乞衣仔偷運野食入去

有錢嘅人唔會肯做依啲寒酸野
好明顯你唔係佢目標顧客

越有錢越姑寒

姑寒係因為未夠有錢

你唔好撚ON9
大把有錢人去街霸度磨家居寬頻平D

有錢人的下一代就好D, 因為錢唔係自己搵,多到用唔完

係啦係啦 大把有錢佬住公屋logic啲fd呀嘛